老老實實其實樓價問題可以點解決

樓價太高，年輕人上唔到車，社會動亂

樓價跌，又可能重視八萬五政策悲劇，經濟蕭條

到底可以點做先平衡到

地產商就係想咁先可以低買高賣.
暴升之後泡沬爆破係無辦法, 只係香港外向型經濟, 外圍就到就無咁傷, 就唔到就全香港一齊死.

好似外國咁，有錢先住得起市中心
無錢既去周邊地區例如深圳住

屌你啦, 堆新市鎮/衛星城市都賣到咁貴

咁撚遠都買唔起死左佢好過啦

你做全球首富，然後係香港大量起樓，賣50萬一間，限制港人每人最多買2間，大量供貨，樓價馬上跌！

我覺得唔好再起私樓
所有非自住既買賣徵懲罰性稅收
超過一個收租單位收十倍差餉
迫班食租炒家放返d樓俾用家
stop左炒樓市場
有地既話就只起公屋居屋
基層住公屋
中下層住居屋
中產自住可買私樓

獨立->趕蝗蟲共狗走->人少一大堆->問題解決

源頭減廢

講到尾都係政府有幾多決心去做嫁姐

冇得解決

原因：
-地少（可以拎黎起樓既地唔多）
-既得利益者阻撓
-港共政府過份依賴賣地收入
-發展商屯地
-聯繫匯率成為人民幣走資途徑
-普通市民已經有舊錢係手等入市
-樓變成主要投資/保值工具

解決方法
- 出現另一種投資工具
- 立法限制發展商屯地時限
- 支那經濟轉型成功
- 變成一國一制 香港無投資價值
- 禁止非香港人買樓

有決心去做根本就唔難！

高樓價就係一個手段黎，等你成世人就係為咗個單位

正常係經濟差造成樓價跌
而唔係
樓價跌造成經濟差

暫時睇落最理性既分析

不過我諗冇咩其他野可以取代到樓既投資價值，始終係實用又保值又最容易打理

至於禁止非香港人買樓呢個唔可行，始終香港係靠經濟自由度搵食

死返去支那囉
當年你老竇老母就偷渡落嚟，0成本嘅

其實學德國禁炒樓同租金管制已經夠有凸
回報低咗，就冇咁多投資嘅需求

趕走晒啲大陸厘咪得囉
講緊你呀

努力搵錢啦 望

全城追通漲加人工